【倫常血案】富昌邨外遇男墮樓亡 屋內妻子胸中多刀不治

【17:35】房署發言人指，基於住戶個人私隱不便透露，但指事故中其餘戶籍人士若有需要可聯絡房署提供協助。不過，據了解，姓梁女死者是兇案單位戶主，她與一對子女報住上址，至於姓何男死者則於事發單位沒有戶籍

【15:00】消息指兩名子女均為女死者與前夫所生

【14:30】男死者54歲、女死者50歲，二人雖為同居男女朋友關係，但有夫妻之實，據悉因男方有外遇問題爭執，重案組到場調查案件

【14:00】受傷女子經搶救後證實不治

深水埗疑發生斬妻後跳樓亡倫常血案。下午近1時，一名男子被發現由富昌邨富盈樓高處墮下，重傷倒卧一樓簷篷，救護員接報到場證實該男子當場死亡，警方調查死者身份及墮樓原因期間，發現20樓有一名女子重傷倒卧單位睡房內，胸口有多處刀傷陷入昏迷，立即將她送院搶救。

警方調查後得悉，男死者姓何54歲，為一名裝修工人；女死者姓梁50歲，家庭主婦。現場消息指，二人同居20年，但沒有正式註冊，初步相信兩人因男方有外遇問題而爭執。據悉二人有兩名子女，分別27歲及23歲，為女死者與前夫所生，兩兄妹均已投身社會工作，事發時並不在單位之內。

房署出埋聲，即係準備收樓